##ИЗ 2. Вариант #29
В вашем распоряжении — массив из 10 млн. структур, содержащих числовой идентификатор записи (комментария) в социальной сети, а также поля с семантикой средней оценки (целое 0 или вещественное от 1,0 до 5,0) и числа поданных голосов (неотрицательное целое). Составьте наивный алгоритм подсчета количества записей, не получивших ни единой оценки, а затем реализуйте параллельный алгоритм с использованием нескольких процессов с учетом возможной реорганизации структуры и выравнивания ее элементов по линиям кэш-памяти.